在經歷了歷史上最長的常規賽之後，它看起來就像一個憔悴的、過度擴張的聯盟。 美國國家橄欖球聯盟重數量輕質量，其產品受到了影響 
 隨著救援工作的緩慢進行，面容憔悴的緊急救援人員在紀念牆前停下腳步，雙手交叉，他們上了12個小時的班。 邁阿密已經習慣了災難。 Surfside崩塌的感覺不同Vera Bergengruen / Surfside，佛羅里達| 2021年6月29日|時間 
 她當時14歲，和一群又老又憔悴的牛仔們在一起，像莫爾和威利·納爾遜這樣的人。 與萊斯利·喬丹的問答:為什麼他做了一張鄉村專輯，卡波特是如何救了他的命，以及與小羅伯特·唐尼在“pokey”度過的時光 
 他借鑑了h·萊德·哈格德和儒勒·凡爾納的創作手法，並將其帶入了20世紀。 《人猿泰山》能否在後殖民時代生存? 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 第二天，卡恩走上了犯罪的道路，面容憔悴，頭髮花白，走向了惡名。 關於卡恩的法國政治色情電影在戛納引起轟動特雷西·麥克尼科爾2014年5月17日每日野獸 
 現在你可以在屏幕上立即召喚他們，並追蹤他們離開你後的新生活…… 心理學家認為離婚和婚姻都是主要的生活壓力|艾瑪·伍爾夫| 2014年5月12日|每日野獸 
 哈格德是希拉里的支持者，還寫了一首歌支持她的競選? 文斯·吉爾對抗邊緣團體，給國家一些信譽馬爾科姆·瓊斯| 2013年9月11日|每日野獸 
 看起來憔悴可笑——這是“阿曼達·拜恩斯還是甘道夫?” 阿曼達·拜恩斯發飆凱文·法倫2013年5月24日 
 當宣佈內政部的哈格德抵達時，雙方都感到如釋重負。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 老爺不久就回書房去了，赫頓和哈格德先生到檯球室去了。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 但我們可不能把斯彭紗勳爵和他的朋友哈格德歸為不潔的一類，他們倆都在那張大桌子上玩。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 哈格德只是為了刺激而演奏，斯彭紗則是因為演奏比觀看更無趣。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 又玩了三次，每一次都是銀行家，也就是哈格德贏。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯